<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Navigate home</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Navigate up</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">More options</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Done</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">See all</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Choose an app</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Clear query</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Search query</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Search</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Submit query</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Voice search</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Share with</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Share with %s</string>
    <string name="abc_action_bar_home_description_format">%1$s, %2$s</string>
    <string name="abc_action_bar_home_subtitle_description_format">%1$s, %2$s, %3$s</string>
    <string name="abc_search_hint">Search…</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Collapse</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="app_name">WZKD2</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="huodongzhongxin">\t\t电子科技大学活动中心是电子科技大学专门为学生开展课外活动，以及学生事务处理而配置的 ，它背靠着清水河，顺着学校东大门进入学校，很快就能看见这栋美丽的建筑。每到一年新生季，来报到的新生和家长就会 聚集在学生活动中心一楼的园厅里办理报道手续，场面壮观。而每到招聘季的时候，也会有许许多多的企业选择来到活动中 心进行招聘宣讲，不管你是不是正在找工作的毕业生，都可以了解一下企业招聘的标准，制定好自己的发展计划。学生活动 中心还有着许许多多的学生服务单位，他们为同学们提供了诸如教室借用、奖助学金处理、创新创业咨询...多种服务。 为大家的日常事务处理提供了巨大的帮助。</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="title_activity_jieshao">JieshaoActivity</string>
    <string name="title_activity_zhian">ZhianActivity</string>
    <string name="yishitang">\t\t一食堂在本科四组团对面，寝室在本科12，13，14，15这几栋楼的同学可以享有出门就是食堂的好待遇。一食堂有三层，其中有学子，思源，家园三个餐厅。食堂的开饭时间是早上6：00-9：00（食堂阿姨也很辛苦，早上天没亮就要开始准备），中午11：00-13：00,下午17：00-19：00，如果想吃饭不怎么排队的话可以选择早点到，中午11：30左右，下午17：30左右，这个时候大部分同学还在上课。还要注意的是，虽然时间持续两个小时，但是9：00、13：00、17：00到的话基本上也是没有什么可以吃的了，那么实在是有事耽误了怎么办呢？不要紧，三楼的家园餐厅一直营业到晚上22：00。</string>
    <string name="chengdianhuitang">\t\t成电会堂是电子科技大学清水河校区几乎所有的文艺活动的集散地，每年都会举办各种各样的文艺晚会与演出，演出从世界文明的《法语香颂》到同学们自导自演的话剧，应有尽有。</string>
    <string name="tushuguan">\t\t电子科技大学图书馆由沙河校区及清水河校区两个图书馆组成，馆舍总面积66974平方米，读者座位总数6600个，各类研修间98间。沙河校区图书馆创建于1956年，馆舍面积14974平方米，现由沙河阅览部作为沙河校区图书馆主要的对外服务窗口。清水河校区图书馆于地处校区中心位置，2009年6月建成并投入使用，建筑面积52000余平方米，作为主馆和沙河校区分馆并行使用。</string>
    <string name="xiaoyiyuan">\t\t电子科技大学医院始建于1956年，到今天已经走过 60年的风风雨雨。从医务室到现代化的医院，一路栉风沐雨、披荆斩棘，发展之路步履坚实，医者仁心传承不息。半个世纪的救死扶伤，三辈人的薪火相传，一代代“成电人”，用真挚的爱呵护着师生、患者的安康。电子科技大学医院作为学校直属正处级单位，已经成为一所集医疗、预防、保健、康复为一体的二级综合医院。系四川省高校保健医学研究会理事长单位，四川省教师资格证认证体检医院及成都市机动车驾驶员体检定点医院，同时也是四川省及成都市医保定点医院。医院建筑面积2.3万平米，由两个医院、两个医务室、一个社康中心构成。医院承担着校内6万师生、家属及校外周边社区居民3万人、富士康厂区10万人的医疗保健工作</string>
    <string name="yingxindadao">\t\t1600余株银杏树成为成都电子科大一道独特的风景线。为保留美景，自2004年起，成都电子科大就决定不再清扫掉落在草坪上的银杏树叶。在主楼东侧有一大片银杏树，到了深秋季节，银杏叶开始慢慢变黄，秋风一起，片片飞舞，十分美丽。</string>
    <string name="zhulou">\t\t电子科技大学清水河校区主楼正面长365米、高46.10米、总建筑面积达81350平方米电子科技大学清水河校区主楼工程位于四川省成都市高新技术开发区西区，是四川省高等学府电子科技大学标志性建筑，体量大，综合性强，功能性强，科技含量高，具有庄重、典雅的建筑风格，充分展现了现代高校的文化底蕴。2009年1月，正面长365米、高46.10米、总建筑面积达81350平方米，比老校主楼大三倍多的清水河校区（电子科技大学新校区）主楼拔地而起，新主楼内部设计和原主楼迥然不同，它融合了现代特色并进行了创新，但在文化内涵和体貌风格上却传承了原主楼。厚重、大气、典雅的新主楼代表的是成电人对原主楼的回忆，和对老成电精神的发扬光大。新主楼作为后起之秀，2010年11月获得中国建设工程最高奖——“鲁班奖”</string>
    <string name="keyanlou">\t\t清水河校区科研楼分为B区和C区，用于教学研究工作，是通信与信息工程学院和电子工程学院主要办公地。学院各组织机构以及各导师教研室都在此处设立。</string>
    <string name="pingxuelou">\t\t学楼是本科生上课的地点。A、B、C三栋高楼彼此串联，在空中俯瞰，俨然一个“品”字。这“品”不仅仅是一种造型，更是一种态度。它是电子科大教授老师们对科研教学的“品”、电子科大学子们求知笃学的“品”。</string>
    <string name="shiyanlou">\t\t清水河校区实验楼，又称为科研楼A区或科研二号楼。一楼至四楼为物理电子学院、电子工程学院实验室，五楼为计算机学院机房。该实验楼主要承担全校电子基础课程和计算机课程的实验教学工作。</string>
    <string name="tiyuyundongzhongxin">\t\t清水河体育中心主要包括体育馆、室内游泳馆和露天体育场三大场所，另外还有食堂、茶坊、台球室和健身房（派菲特健身中心）。\n体育馆：\n馆内日常布置1片标准篮球场，14片羽毛球场，8张乒乓球桌。体育馆共设有固定座位6785座，其中一楼960座，二楼看台2437座，三楼3388座。\n室内游泳馆：\n总建筑面积9700平方米，馆内设置有一个25×50×2.2米的标准比赛池和一个13×25×1.4米的训练池，泳池南侧设置固定观众座椅1200座，泳池北侧设置1000平方米竞赛休息区。\n露天体育场：\n总建筑面积1.5万平方米，设置固定观众座椅8500座。场内建有10道400米塑胶跑道和一个68×105米人造草坪标准足球场。</string>
    <string name="zonghexunlianguan">\t\t馆内主运动场地长153米，宽56米，日常布置3片配备专业运动木 地板的篮球场、2片塑胶五人制足球场，21片塑胶地面羽毛球场，40张乒乓球桌。馆内其他功能房间还设有1个健身室，1个体操健美操室、2个壁球室，8个室内高尔夫教学间、1个瑜伽室、1个体育教室和多间教学办公辅助用房。</string>
    <string name="shangyejie">\t\t商业街和学生活动中心，成电会堂依次排列在清水河畔，在清水河靠活动中心的一边沿着清水河一直向前走就可以到达商业街，商业街虽然规模不及校外的购物中心，但是这里美食、生活用品店、快递中心、自行车修理铺、邮局等等一应俱全，可以满足你在学校的大部分需求。如果你厌倦了食堂的饭菜，商业街的各色美食可以给你解解馋，吃饱喝足之后还可以带上一些水果回宿舍；如果你的手机电脑出现了故障，商业街二楼的数码用品店也能帮你解决问题。</string>
    <string name="zonghelou">\t\t综合楼坐落在校医院的旁边，穿过学生活动中心，走过小木桥，你就可以看见写着综合楼三个大字的石标，此刻在你面前的就是综合楼了，综合楼是学校后勤集团办公室的所在地，尽管很多同学可能四年都不会与这个静静伫立在清水河畔的建筑产生交集，但她就在那里，为我们的学习和生活提供着无声的支持。</string>
    <string name="ershitang">\t\t二食堂位于本科二组团的对面，从学生活动中心向着学生宿舍区走很快就能到达。二食堂的门口在开学或者其它有比较多的活动的时候都会有很多组织在这里进行宣传，一年一度的学生社团招新宣传活动也在这里进行，场面十分热闹。二食堂同样分为三层，一楼是银桦餐厅，二楼是紫荆餐厅，三楼是芙蓉餐厅。二食堂的一楼和二楼都有即点即炒的小炒，这样的食物相比大锅菜更加美味，但是不仅价格要高上一些，排队的人也非常多。</string>

    <string name="zhinanwenzi">天将降大任与是人也，必先苦其心志，劳其筋骨，饿其体肤，空乏其身，行拂乱其所为， 所以动心忍性，增益其所不能</string>
    <string name="title_activity_collect">CollectActivity</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="zhoubianluxian">116路：电子科大清水河——犀浦快铁——九里堤公交站[07:00-19:30]\n乘车地点：电子科技大学清水河校区西门\n96路：电子科大南门顺江小区——蜀汉路东（可乘地铁二号线）——育仁公交站[06:30-22:00]\n乘车地点：电子科技大学南门外顺江小区站</string>
    <string name="shineichezhan">犀浦地铁站：乘坐711路、116路，在犀浦高铁站下车，进入犀浦地铁站即可乘坐地铁2号线。\n红光快铁站：乘坐711路，在红光站下车，步行120米即到，或乘坐322路（只能投币），在红光广场站下车，步行510米......</string>
    <string name="qingchenshan">1、D6101成都开07:15，到青城山08:08；\n\tD6102青城山开08:15，到成都09:04。\n2、D6103成都开08:15，到青城山09:06；\n\tD6104青城山开09:20 ......</string>
</resources>